如果毓民仲係立法會議員...

佢係咪會去建制派果邊開會？